民陣條友真係幾掂

家陣live記者包圍訪問緊，對答幾鬼好

屌第一次睇咩

警方智力難以猜度

挑戰人類智力底線

佢地以前好左膠 仲會督灰
今年真係進步左好多 好佩服佢地

訪問中 講香港人素質
蝗語入侵民陣

同意
岑子杰係有啲智慧
每次對答都好好

睇住有進步丫嘛

岑子杰真心ok

呢三個月表現冇得彈

素質聽live真係打左個冷震

不過除左呢句整體都ok 啦
keep到水準

其實佢不嬲都係咁
係以前個個屌鳩佢地左膠啫

民陣 三語 頭兩語也好正
有冇台灣媒體

呢個應該覆述記者

佢可唔可以連任召集人

岑子杰 發言同感染力都好好 和理非好受落

佢好似係第二次個召集人

正正咁樣先咁多和理非支持者 兄弟爬山

隔咗一排先搵返佢

睇佢城市論壇好正

[香港淡奶] 屬於香港人嘅Timeline上線喇

其實是在6月9號畀大家屌完之後佢哋都改變咗好多

佢答得好好

佢講到今日係和理非示威
如果林鄭唔聽同回應訴求
咁即係煽動更加激進既示威活動

呢度講得勁撚好
不分和勇

岑子杰搵到民陣應有既定位
就係負責吹大雞集齊和理非
而且唔會同勇武割蓆
身份上佢唔可以直接呼籲大家去support
但言語上都好多時都有暗示叫大家支援勇武

當年睇佢代表同志個遊行演說

已經覺得佢好叻

佢講左兩次 一次講質素 一次素質

有一次岑子杰上城市論壇爆seed
口才真係有楊岳橋質素

番屋企

人地係要講比台灣媒體聽

勁

發覺基佬講野特別好聽

民陣發言人黎講佢屌打區判坤

素質兩字早喺孔子已經有典故

係解一個人生而備之嘅品德，道行，素養

靜靜贏啦

所以？

so what?

so？

思路清晰，又唔會分化

返 屋 企未？

佢最重知道今次唔可以割蔗

同埋唔好扮大台

所以想幫佢含

今個佢地維園個台俾市民發言都好正
佢話上去講嘅市民唔代表民陣
所以上台爆粗屌林鄭 講港獨都冇問題

要緊要和理非受 令到多D人出黎

岑子杰 係正既

楊岳橋既政治立場令到佢似詭辯

有無人覺得有啲似陳柏宇

踢走廢高陳啦

Sunny幾好架係

岑子杰真係世界級
講野好到肉

岑子杰ok的 幾靚仔 可惜佢gay 我無份了

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

屌你歧視？

佢係講比台媒聽

岑子杰講？

咁又點

以為得廢藍先中意標籤人攞嚟攻擊

素你老母個質呀
諗下自己衰乜

回家中，咩live

係
我地全家睇直播笑到

認同！

818 之後係...

有冇片？唔該

民陣好似隔一排就會換人

推

少少
陳靚仔d
但岑charm d，因為佢講人話

估唔到民陣14年咁左膠又篤灰
今次反送中無諗過竟然做得咁好

呢兩個月大部分香港人都進步咗唔少 包括我

以前佢地仲覺得有險可守，行動唔洗再進一步。
但林鄭同黑警加上中共已經唔再俾面佢地，連民主派立法會議員都照打，已經燒到所有反抗者了（名義或真實反抗者），連一堆扮反抗嘅都唔洗佢地再扮。

連知名度高嘅外國代理人都失去特權，香港所有勢力平衡已失去，只得親共者可生存，親共者互相爭權。

所以今次真係一個end game，連外國代理人都被排擠 ，香港已經不能再作為一個國際城市。

你去旅行都會買保險，更何況係重大投資，所以商家點都會投資或培養親自己嘅政治勢力，香港各商家係咁，地產商就更加，咁外國商人都一樣會咁做。

投資建制派又得唔得，香港商人會咁做，但外資好難會咁做，即係當發生利益衝突時，個代表人會企邊，親共派必需聽命中共，所以會諗都唔諗出賣金主，香港商人主要都係中國做生意（生存或轉口），所以中國叫佢跪就大家一齊跪冇所謂，但外資洗撚跪你，投資小小保障佢地，唔好太容易被充共，被改規矩就得。

一見到佢就諗起陳柏宇

台灣腔喎ching

佢會否選立會區會？

係 批評警方多次針對集會遊行發出反對通知書

剝奪集會同遊行自由 而且認為警方諗住「發反對通知書就可以阻止衝擊行為發生」依個做法係錯判形勢 難以理解佢地點解會咁認為

依家香港人話要講質素 得唔得先

和理非會比較受落佢呢種

有啲角度都似Eason

佢可以除埋耳環會更好

agger

之前上BBC先比個主持串岑生好啲

似supper jane喎

孖生都無咁似

岑子杰合格啦
廢高依然都係廢高

幾靚仔

好耐之前6月果時媽咪會聽到條友講野幾勁
果時先知原來佢黎

樓主啱啱出番嚟？

惡撚過共產黨

完勝之前每一個
屌人既氣勢仲似毓民

想岑子杰選立法會議員
最好黎九龍東
九龍東上屆冇個投得落手咁制

不溫不火 對答如流

正過陳柏宇多多聲
女義士爆眼之後 陳伯驚撚到淨係敢攞佢個女黎表達憤怒

咪恐同
否則大大力錫

當年唔多唔少比熱普城帶左個屌左膠風.

有氣勢之餘講野仲好有邏輯好有舖排

咁大陸常用
香港少用

咁就最好唔好成日用
雖然台灣同古時都有人用

612 721 811
Wai Yuen Gin 831!

搵唔到片 求link

如果佢鍾意我 我唔介意轉機

留名睇片，謝謝。

講乜撚野廢話

最後一次機會

和理非回合

五大訴求

缺一不可

佢引用緊民陣用「素質」 呢兩個字

170 萬人集會之後係Deadline呀！！！

我覺得似sunny

make 民陣 great again

雖然之前都無great過

素養≠素質≠質素

素質=支共自造詞
(殘體慎入) (素质与素养的区别)

真心，對佢印象幾好

唔完美, 可接受, 要改善

搞行動d方法同時機都顯得出佢好有智慧

關你撚事咩

搞818遊行個記招講到好熱血

記得岑子杰以前好廢，而家真係進步左唔少。

挑戰人類智力底線

不用太過捉字蝨，下次改善

Sorly😭 睇錯

可摸以有原片
btw
岑大大係咪已經可以做gay界男神

乜料呀佢係台灣人黎 仲識埋德文 三文四語呀人地

好走啦 有曬理由做野啦

我都覺，佢講啲嘢都幾貼近我哋嘅諗法

由Ann姐攻擊佢性取向開始已經知道佢係對建制有威脅

好多和理非因為岑子杰言論高質而受感染 最後肯出架

一人一post：走啦屌你！

次次睇佢記招直播都覺得佢好神 冇稿都可以咁順

喂尊重啲 你都唔會叫何韻詩gay婆啦下話

係時候返屋企啦。幫幫手。和理非一日。

Link pls

係呀
J一陣好啦 拒絕大台

佢結左婚

仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！仲係金鐘嘅全部都係鬼！

宜家興多元家庭
台灣都提倡緊

呢三個月睇住佢成熟同壓到場好多
但同時睇佢殘左好多 眼袋好大

唔記得民陣邊條友講過話唔介意勇武 但香港人未ready

我知 呢挺男人幾有吸引力 講真我覺得可以為咗同佢一齊轉機

成日以為係sunny..

都唔算啦 佢唔知題目即場反應算幾好啦
泛民口才楊岳橋數一數二架喇

最好香港就有多元家庭

佢頂帽同鄺仔套老夫子衫一樣咁iconic

好慘佢係gay
唔係d女實比佢溝晒

有冇片

香港人只講質素

都唔係嘅 喺我係仔都想比佢溝

岑子杰真係掂既
不過係條figo chan 我真係好難原諒到佢
之前光復屯門個時係到玩篤灰
但而家大是大非既時候就盡量唔同佢計

岑子杰個樣加把聲，係幾有感染力觀眾緣唔錯

呢個我知
我中文就唔多叻嘅
只係讀左六年中世史

figo chan只係另一名左膠
他日有機會比佢篤勇武灰 佢只會再做多次

但我覺得佢講170萬人呢個數好保守今日應該都有250萬人吧

有個呀姐上台 仆街共產黨 好係好撚正

蝗語入侵多年 , 電話都好多人叫手機 , 所以大家要保留返自己語言文化

唔會信Figo Chan, 完

無錯，係流動電話，流雷.......？

電

人地有老公
仲要係國泰空少

佢有無耳環關佢作為召集人嘅工作咩事？
2019年喇屌仲關心男人戴耳環

0仔樣

D老人家同師奶易上眼d

其實冇問題,只係拎滿分就會做埋呢d門面野

蝗語唔覺唔覺洗左好多人腦都唔知...唔好怪佢

質素呀屌

佢1定0

梗係唔話你知

岑子杰講野幾有感染力
會令我特登仆去電視前面睇佢講野

民陣好嘢

邊到有得睇返個問答

岑子杰係幾正 gay佬特別正

民陣 不如下次試下咁報參加人數

每次見岑子杰訪問啲重點都好清晰表達到，同埋都真係幾有感染力

成日都覺得佢好似supper moment 個sunny

Push

摭哂耳仔，包到咁實。戴乜Q gear 呀依家，走啦！
鬼太多！走！

全世界 返屋企

From my adult friend
（不代表個人意見但認為值得深思）

如果認識有人在前線，請呼籲前線抗爭者離開。不是相信前線判斷與否的問題，今天流水式集會的意義是和理非assemble。和理非一直包容支持前線，今日前線又可否專重和理非的意願，讓全世界看見170萬人集結仍可不流血不被捕？讓全世界看見機場事件是我們處理不完善，但我們知錯了，我們仍是當初善良的香港人？只是一天，不要讓170萬人在風雨中的努力付諸流水。前線能做到嗎？

好過關鍵橋多多聲
Ay淨係識玩語言偽術，根本無自己嗰套所以成日出嚟兜同俾人問到口啞啞，由佢案底令人生更精彩憎到佢而家

點解要報細數

我有少少鍾意咗佢

WE ARE ONE
香港人 一條心
不割蓆 才會贏
寧化飛灰 不作浮塵
光復香港 時代革命

除左會分體變廢？

我講咩又關你撚事咩

咪就係

有d老人家同老一輩係會咁睇

除左冇壞點解唔買埋班長者同師奶客

咩LOVE，想重溫

佢係靚仔嘅，不過有一次喺高院做完嘢，出門口見到佢坐喺門口食煙

健吾連出幾個post鬧民陣報數細過二百萬又無啦啦講大台
明明民陣今次運動除左入紙申請遊行都冇做其他野
鬧佢報細過二百萬可以理解 但唔洗一個鐘出4個相關post diu咁勤力掛

講真, 我69之後先知民陣同岑子杰
雨傘之後真係無乜點理社會事..

如果今天不走，下次民陣申請唔到不反對通知書，連維園集會都申請唔到

民陣年年7.1都搞遊行wor

社民連的
文遠仲勁

唔關，純粹睇你條撚樣唔順眼

大將軍講外型真係屈屈地
講野就唔知

曾經既篤灰狗

岑子杰其實好正

條友好似係督灰怪

哦,屌你老母

我好似11, 12年有去7.1
但無理邊個搞其實
重要麼?

8.18 民陣集會： 岑子杰見記者，宣布170萬人參與集會

古人都有用素質啦on9仔

進步嘅唔止左膠/和理非，勇武都開始進化，不戀戰不死守

屌 我都覺

我老豆老母好buy佢
話呢個人講嘢有文有路又淡定
希望佢繼續做召集人

和理非表示認同

廣東話講質素 普通話先講素質

你好柒

陳梏桓？？

多謝民陣不割蓆不篤灰

素你老母
質你老母

佢咁會溝哂啲仔

利申雙性戀

好撚正
仲記得佢六月出黎講野都未有咁好

我成日都覺得佢準備要唱無盡

但今日個集會啲安排有啲亂
銅鑼灣塞死曬好多人半途放棄
雖然主要係popo既問題

等陣先...
手提電話係"手機"無錯
書面語不等於蝗語,好嗎?

睇完條片聽到佢係講質素喎

民陣Eason

我記得以前通識科本書都係用素質 嗰個已經覺得好奇怪

唔怪得民陣
係popo唔比人遊行先搞到咁

有無人覺得佢好似陳柏宇

岑子杰幾靚仔

覺！

唔緊要，其實你代表咗大部份香港人嘅諗法
民陣嘅知名度一直輸比好多泛民大黨
加上年年換莊，講唔出名都唔出奇
如果今次多啲人認識／buy民陣
對以後組織動員都係好事

Popo擺明特登整亂
完全無安排仲衰過年宵

練翻黎，好似香港人應付催淚彈的能力

【雨傘2.0】劉業成有心公開銅鑼灣班卧底 就係想大家一齊捉鬼

認清楚係咪警察計謀 再決定點做
唔該手足

有心

818民陣維園流水式集會及人潮進出維園佔路綜合報道(無綫新聞台11:30pm新聞)

結尾有岑子杰受訪發言節錄

中英對答都非常得體，民陣近年最佳的發言人拍檔

其實佢選
應該都有唔少人投佢

光復香港 時代革命

好靚仔

我覺得佢似Mr.個主音

古人用開乜同香港習慣係點兩回事黎既
而且依家用素質係咩原因大家心知肚明
唔通真係尊重古人咩

yes ，立法會啲新泛民都係近排先知
林卓庭，許智峯，歐諾軒，譚文豪，鄺神，尹兆堅

長江後浪推前浪
呢個正正就係時代革命

咁你平時講野係咪用書面語 ?
根本手機就係蝗語嚟

支持

有譚文豪

似尹施允

仲要好靚仔

但口耳相傳係質素

駁唔到

你on9

我覺得佢有d似陳文緩+錢小豪

手機唔係就係手提電話嘅簡稱咩？？

細個嘅時候就係咁分

good

佢好好J

你正在瀏覽全香港最大既同性戀論壇

個chapter叫生活素質，我都有印象

似得特首黑警咩

各區返工嘅巴絲幫手留意吓唔該
見人塞拉走佢

聽日又有人想玩塞鐵

唔錯架喇

上次聽佢講申請818
起撚晒雞皮

完全唔知佢係Gay
佢咁靚仔，都可以照殺

陳志全

智慧底線

好想淆番直佢

簡稱咪叫返電話囉 , 手咩機 ?
當年大哥大有人叫做手機咩 ?

胡志偉 612食煙都唔差啦
雖然之後都好似隱左形

無盡？

612 真係大將軍咁 霸氣盡現

講真話緊係大大聲
邊似黑警 er er er 無撚用

似Ricky kazaf

佢過來選，可能界走譚文豪d票

完全接晒棒，舊泛民可以退休

有無link?

岑子杰搵到民陣嘅定位

係成場運動度不停地啓發更多手足（和理非，勇武 ）

兩個白頭佬可以退休

推

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

今日老闆娘同我老媽子都咁講

香港人齊齊進化
運動改變你同我

1

咪on9啦 手機一直都有 剩講電話鬼知你係屋企定手提個款咩

咁都無200000個簽名？

一你老母直咩 小弟 84 年出世 , 唔知你睇野係咪比我多呢

電話係講緊嗰部手提 , 唔係講緊號碼 , 請你搞清楚 , 自己被支那文化入侵咗都唔知真係好可悲

年紀大就代表你睇得野多？乜野邏輯？或者你on99唔知自己柒姐舉個例：1998年 Nokia 廣告 1999年 Ericsson T15劉德華個廣告 都已經有手機呢個詞 你不如話98年 大陸未普及個陣已經入侵丫笨

即係98年開始洗你腦囉97年都主權移交咗啦
人地話你知唔係「一直都有」你又唔信

屌你老母，剩係識叫口號，乜撚野叫we burn 丫？

自己柒咗就認啦 望下你填既政府文件或銀行文件有冇 "手機依兩隻字先啦"

用埋啲共產中文仲好自豪咁 , 手機照字面解係咪所有手上電子產品都可以叫手機呀戇鳩 , 共產中文就係教到你依啲傻仔戇鳩鳩咩都唔識分呀 , 醒啲啦

你遲出世咪覺得一直以嚟電話既稱呼係手機囉
話你聽最早係叫 "流動手提電話"

佢又幾醒目

佢冇AY咁做show嘅 feel